你地有幾多個mpf 戶口?

我就大約7個左右
個時1份PT 開1個
係咪group 埋同一個比較好?

hsbc mpf sales tg 我

上次上website 留左電話你地唔撚so 我
我想整合擺落你地度姐 全世界都知你地廢 我都照擺 點解唔彩我呀

屌那媽
中學開始每期暑期都返PT
到依家出黎做野間間MPF公司都寄信比我
亂撚到呢

２個，１個公司供果份，１個自己供果份。
以前返工果堆已經搵人整合曬。

咪係 又晒紙
一封都無睇過

我都係 不過又懶得整
啲pt同埋做得一年半年嗰啲唔係多錢廢事理

3個人
一個散工

有時間搞咪group埋一齊先
唔係嗰少少錢幾百蚊問題 係方便自己記得個ac
好多人就係成日懶得理 連自己喺邊間有mpf戶口都唔記得
到攞得返嗰陣又唔知點搞 (touchwood如果有10個ac而又間間唔同信託公司 到攞嗰陣你就要填10份 分別交返去10間公司)

題外話 做緊mpf back office (非agent)
做呢行先發現大部分香港人對mpf戶口嘅知識真係近乎零(明明每個月供緊強姦金)
一講起mpf淨係識嘈同講話“蝕錢”
除此之外乜都up唔出

20個左右

試過一年每月轉一份，每份又開一個新

嗰度已經12個

你有十幾個户口，間間唔同公司都收你管理費，每一間有平有貴，即係俾人收多左管理費
其實好唔抵
我可以幫你整合

一個月嗰d得幾百蚊，應該俾人食曬

lm

就係你愈唔理,班fund佬最高興
食你管理費,高薪養活佢地班仆街

有d 戶口得一百蚊, 做pt都要供強姦金,真係on99

好心就整合啦, 返左full time應該轉工都無咁密啦

想整合好耐
不過人工低

計劃成員整合個人帳戶申請表
（適 用 於 整合多個 個人 帳 戶 至 一 個帳 戶）

19萬幾

1

點知自己有幾多個mpf戶口

想幫我老母整合d AC
要查舊既mpf AC no. 真係幾煩 有身份證號碼 本人打去cs都唔答我

有無扮女人聲

其實啲經紀會幫你搞晒 搵啲相熟 叫佢幫你整合 你負責睇文件同簽名

就係無相熟 我老母又想用返現有 其中一間

好似打去金管局可以check晒喎 之後自己填表整合

我寄信查現有帳戶 佢剩係話我知咩公司 係咩plan
定我做錯左 要打電話去金管局問？

打去cs問下 我都唔識咁多

好 唔該巴打

正常的
唔洗打積金局，你係要打去每間公司度問先有detail

我打去又話要咩password , 我老母鬼知咩password
最後次次都搞唔到

去金融管理局check

去個度問只可以查你有幾多個户口，佢會比張紙你教你點整合

積金局有個app 叫epa，dl咗入完資料交埋id copy 同address proof，之後send返email比你login就可以睇返自己有幾多個acc。但無acc no，到時要自己打返去啲公司度問

check 到個d叫個人帳戶 可以成舊錢整合去任何一間mpf公司

check唔到戶口而你又記得有既 叫供款帳戶

有3個情況 一係你現職供緊個份 一係你辭左職未夠三個月 如果夠3個月會自動變個人帳戶

最後一個情況就係僱主無幫你同mpf個邊搞離職 （通常炒散用行業計劃會多d呢個情況）

3個

一個,
所有preserved A/C 全部被ASSET TRANSFER IN

可以補充既係 個人帳戶（係app入面show到戶口個d acc） 係成舊錢整合到

而供款帳戶都可以將自己供個5％供款轉去任何一間mpf公司 但係每個供款acc每年淨係可以進

行呢個動作一次

好多保險狗

專做MPF整合同查詢 要幫手可以搵我

2個

有個hsbc想轉走，轉幾次都錯簽名 同條友講大陸人黎溝通唔倒，懶得再搞

如果我想join指定公司既話,係咪要該公司既員工先幫到手1

銀行既sales會唔會同我用某d方法搵晒我既account number 出黎？

因為想整大全面理財總值

我知HSBC可以，免費幫你填form兼搞唒所有野

HSBC個仔得唔得？

因為我既銀兩全部係佢個仔到

不過HSBC同佢個仔既mpf經理都係HSBC

跌緊先黎轉

我公司用bct 僱主供個份係咪無得轉?